明報標題誤導，想標籤遊行人士係殺人犯

6‧16金鐘悼墮樓示威者後 六旬漢天星碼頭疑遭遊行男子推跌亡 (21:55)

民陣6月16日發起反《逃犯條例》修訂遊行，當晚10時許，一名六旬男子被發現倒臥在中環天星碼頭對出，送往瑪麗醫院治理，兩日後不治。驗屍報告顯示，他的後腦有一度13厘米裂痕。

警方經調查後，事主當晚曾與另一名男子因排隊上船發生糾紛，被人推倒在地上，後腦着地。警方今日（26日）在屯門區拘捕一名26歲男子，涉嫌謀殺，初步有人承認與案有關。港島總區重案組總督察冼國明稱，二人不相識，事件不涉武器。

據了解，該六旬男子當日到太古廣場，悼念前一晚在該商場高處墮下的男子，而26歲男子則剛完成民陣的遊行，二人當時正排隊準備乘船過海。

屌你老母明報

推 比多啲人見到

屌。。。

Facebook 有 like 嘅記得dislike 翻

明報變質已經有好多人離咗職

佢地而家請好多紅底仆街翻嚟寫稿

唉 好心痛明報呢幾年淪落到咁

而家既明報已經係垃圾報一份

btw.l咁就誤殺

佢話謀殺

有邊一PART係假?